幾時出“遊戲人生“第二季？

真心覺得個作者個腦好勁
故事background 又正

push